1994 - Live, 1994 - Перекресток, 1998 - в 20_00 по Гринвичу
		ДОПОЛНИТЕЛЬНЫЙ 38-Й
!		(Сергей "Чиж" Чиграков)

>		A
		Дополнительный 38-й начал ходить с середины апреля.
>		                                                A7       D
		Дополнительный 38-й начал ходить с середины, но я не дождался.
>		      D7          A
		Я не мог больше ждать...
>		      E7
		Я отправился в путь, я отправился сам
>		          D7 A
		По шпалам и рельсам!

		Моя сумка, набитая хлебом, била меня по ногам.
		Холщевая сумка, набитая хлебом, била меня по ногам,
		Но я шел и смеялся.
		Смеялся о том, о сем.
		А потом ударил ливень,
		Я промок до нитки.
		Но я сбросил ботинки
		И остаток пути - босиком.

		На дополнительный 38-й невозможно достать билет.
		На дополнительный 38-й я все равно не купил бы билет:
		Денег нет, ну и хрен с ним!
		Я к этому давно привык!
		Слава богу, у меня еще хватит сил...
		В конце концов, я еще не старик!

		Дополнительный 38-й нагнал меня в конце пути.
		Дополнительный 38-й нагнал меня в самом конце.
		Поздняк! Я был уже дома!
		Ты сидела у окна, ты пила свой вечерний чай...
		А потом на дом опустилась ночь.
		- "Если можешь, прости..."
		- "Если хочешь - кончай!"